人唔到最後一刻係唔會做野

聼日就要交篇4版紙既essay 理論上應該夠時間但我好眼訓
頭先係圖書館坐左幾個鐘但我竟然可以一粒字都無打過
蠢過碌7 好想刮撚醒自己

其實唔難

基本

係
用1日做咪得 基本嘢

我呢邊已經係夜晚 所以基本上得翻6個鐘比我做 (我每日最少要訓10個鐘)
普通essay都ok 但呢份要睇左2份reserach先

6個鐘 4版 其實唔難既
次次交都Deadline fight

既然大家都話唔難咁我訓先
唔合格就怪你地跣我

4版英文認真唔難

4版咁少

邊到有開libra/zz

唔係香港
開都唔好去啊ching lib空氣唔流通好易病